愛爾蘭唱反調 增4倍捐款至8000萬

美國決定停止對世衛撥款的撥款資助之際，愛爾蘭唱反調，計劃增加4倍世衛捐款，至950萬歐元（8004萬港元）。愛爾蘭指，很多國家依賴世衛的專業知識和能力拯救生命。世衛總幹事譚德塞表示，非常感謝愛爾蘭的支持。

Trump: let everyone take responsibility

咁撚把炮 比撚晒美國個份呀嘛

依家根本就係pre cold war take side

可能三戰係軸心國贏